《衰仔樂園》最新一集再X中国

風波再延燒，知名美國成人動畫《南方四賤客》（South Park）喜歡玩時事梗，影集推出至今每集幾乎都會酸爆全世界各個國家，最近剛好在劇集中播出有中國勞改營強迫勞動的橋段、大玩小熊維尼梗被封殺，但動畫似乎不畏風波，在最新的23季第3集中，再度大嗆中國政府，甚至飆髒話。

其實美國成人動畫劇 《南方四賤客》時常針對各國進行黑色幽默諷刺拍攝，但最近剛好在劇集中影射有勞改營強迫勞動的橋段，惹惱中國遭到陸方封殺，隨後更發表超諷刺的道歉聲明，聲稱「我們也是愛錢超過愛民主與自由，習主席一點也不像小熊維尼。」目前大陸網站上已看不到《南方四賤客》大部分的劇集。

但劇組似乎毫不畏懼惹惱陸方，在最新的第23季第3集中再度撿到槍，這集「SHOTS!!!」當中描述，其中一位主角屎蛋（Stan）的父親蘭迪（Randy）原本要到中國販賣毒品，但夥伴不領情，隨後蘭迪將夥伴Towelie載到一處空地。

動畫中蘭迪跟夥伴Towelie說：「我把你帶來這邊是為了道歉。」夥伴接著相當氣憤地說「No More Kissing China's Ass」（別再抱中國大腿）、自己從不想在中國政府監控的企業底下工作。

但蘭迪卻開始幫中國說話表示「他們是個愛好自由的國家」，最終為了要挽回夥伴Towelie才終於承諾不會在中國做生意，伙伴卻要藍迪罵髒話「去*的中國政府」，兩人這才終於和好。

上一集酸味滿滿，這一集則是直接開嗆，雖然南方四賤客從未針對任何一個國家，而是到處以全世界的國家為主題，用黑色幽默手法呈現，但這回偏偏是影射大陸，勢必又要引發一陣討論。

會唔會搞到成個season 23 都係fuck the Chinese government

做翻譯嗰位巴打會唔會翻譯埋呢集

最多咪再出多篇道歉文囉 are we okay now ? China

South park 通常係唔會plan 好 係果個星期即時做 好似頭條新聞咁
佢搞撚到sp 就有排屌

留名求link

求link

邊度有得睇

想睇

睇到射左

冇睇開South Park，但到左2019年Season 23先至串中國？之前竟然冇串過？